Ce projet demande de trier des données sur une pile, avec un set
d’instructions limité, en moins de coups possibles. Pour le réussir, nous devons
manipuler différents algorithmes de tri et choisir la (ou les ?) solution la plus appropriée
pour un classement optimisé des données.
